盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

當地時間2014年2月6日，烏克蘭基輔，反政府抗議者全副武裝，手持棍棒和“盾牌”，聚集在議會大樓附近示威。 （圖片來源：東方IC）

2 0 1 9 盾 牌 革 命 ！ ！ ！ ！ ！

星期五！！！

咪玩啦烏克蘭，死十次都唔夠啊

推

果邊示威果d可能隨時有一堆原本軍階高過班狗
齋用體術搏鬥都可以迅速致命

佢地有 ak47添……

其實着晒迷彩好型

其實香港法例俾唔俾着類似軍服出街？

人地開實彈真係會死人架

旺角星期六日大把war game友全套啦

你唔係扮到係某啲armed forces嘅成員嘅話
冇唔俾
話到尾嗰啲都係衫褲 係印嘅顏色特別啲

早死遲死遮

條例過左，等做流動器官儲備啦

到時按個制送你上去

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

聖戰

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

Push

push

烏克蘭啲防暴警察開真槍㗎

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

戰鬥力 武器level 都唔同 gear 我地係做到 但唔會有公司肯幫係買 堆土機有幾多後生識揸 老一輩既又未必同你同一陣線 同一陣線都唔會拎搵食用既野同你衝 另外人地受過軍事訓練吸過cs gas 香港咩都冇

屌香港拎住呢d野出街未上到前線已經比d狗拉鳩晒

係，話有啲示威者根本就係退役軍人，仲教其他人要點打

睇到netflix套winter on fire
烏克蘭班黑警已經去到開真槍殺平民
而呢d盾係擋唔到子彈

避彈衣

有退休軍人教路
無翻工依個敵人
有練陣法戰術
真係唔怕死

邊個有水炮車，音波炮

你講既armed force係咪純指本地？
如果扮美軍呢？

香港嘅法例主要針對英軍、香港警察、GFS之類
美軍的話